坂道46系囡囡貼圖區(33) 私たちに「いいね！」をください

唔識日文係咪要俾負皮咁解

yes

neru性主人留名

我好少睇動漫。。。

毒撚一定至少識saber係邊個先

睇完上個PO先知自己唔係好毒

啲大陸妹真係正嘛
建議七巴可以睇嚟拎靈感

右邊掂呀

綻仔一定係睇嚟識宅女
食屎狗

靖哥哥

我頂你呀

Same 唔睇動畫

留明

宅女識黎托呀

比茜茜d卷我握未

你mk就係人都知

成班扮野
我唔睇都知道果個係藍銀色裝甲既女角色

少左個既

宅女先正呀
改一改即刻變女神
仲要對我千依百順

我無興趣玩呢d rpg

咁少我握埋佢算了

唔睇動畫既毒撚

電話無新圖

棄左就唔好搞人啦

世界十大冤罪

咁你想點

比張你啦

綻玩開大波㗎妹

棄推狗

玩開IDOL點會溝宅女

金毛妹

留名

毒撚睇動畫囉

玩隻驚打丁囉

得閒轉下口味啫佢

臭櫻無波都屈我

其實你比左隻驚我之後我仲未玩過

另外兩張好怪，不貼了

大波gap

我知.......泉的

【乃木坂46】親友？ライバル？山下美月と久保史緒里の関係性・・・

繼續吹

欅坂第一美少女

欅坂第一肉便器

世界級

😓

還多出一個人

？？？

個game系列十年前勁出名
=依家刀劍lv
利申未玩過

好想同まいやん補魔力

BTW刀劍無FATE當年咁紅

我地大左冇咁迷動漫吃啫

Me=圖區第一毒撚

新po喎 吹奏下先

搞柒晒兩首歌

real

喺UTUBE見到好多489搞鳩禾欅啲歌 心諗。。。

真係唔知刀劍仲紅緊

好多小學雞睇。。

純潔既我當時睇animax見到牙櫻比人掛起先知有甜

wtf?

問過我未

負皮上一頁

我剩係sick呢個牙櫻

放放生氣 但放放不說

你姐係話埋禾友香同水水小學雞姐

YES

你等比綻爺用星爆氣流斬斬成人棍啦

指原想點

雞櫻不了

獻醜不如。。。

土生ching

刀劍知但無睇 中小學渾渾噩噩

好想補魔力牙。。。

你同泉泉補到飽

廁巴中學一定係籃球校隊每個月換女嗰啲人

好想同杉崎凜補魔力牙

公平咩！

問號問號問號

牙Tom：
6 菅井友香

風頭等都唔會有得每個月換

校隊淨係玩過長跑同足球(最無女睇既運動) 有獎都無用 又唔係靚仔
認真運動同有無女無乜關係

red big word ready

宜家咪仲係咁出名

日日都同櫻櫻補
其實唔只補魔力 仲有加魔力 降魔力
某D野發作要阻止佢停癮
全部都係...

我頂你丫
我頂你丫
我頂你丫
我頂你丫
我頂你丫
我頂你丫
我頂你丫

我頂你呀！！！公平咩！！！

魔力鴨

凜係加魔力囉好無
補魔力係SABER

有無人覺得我哋要送廁巴去紐倫堡審判

屌你地老母
美久寶寶唱得咁撚好聽
臭櫻就話難聽姐

BTW全部黎日本同我隻揪

七傷拳！

記低哂你地落小氣簿 11月你地知味道

邊撚個得閒理佢地呀

有過女果啲都拎去屌啦

你想比人屌都唔洗衝出黎既...

見到講魔力都以為係茜茜

BTW，典解你地會咁清楚知邊d 48mb唱過欅坂既歌
成日睇既489都未必記得

法國友香青低汁咗

A0

禾太純真唔敢玩嘛
只係敢睇動畫所以唔識依啲

驗耳

幽默大師

YouTube Related Video

我頂你地呀！
想識嘅個異性朋友/同學都無可能呀！

我要代表月亮懲罰你！

你覺得個個都有機會識？

頂 又唔記得食藥

要審判我真真應該排最尾

He一向低汁
成日Wack9Me

好懷疑中小學用哂d桃花運搞到大個變柒頭無女

Me=萬年A0嫵 女性朋友都唔多個

你地自己貼完出黎然後話邊個得閒理
又要貼又要黑 HATER IS LOVE

應該唔關事

盲反=.=

你都屈我啦

呢到咪貼醫生啦 我寕願係美月大師

原來若月巴都係死MK

囧

驗眼
表面楚楚可憐內裡淫賤不知幾正

丈丈=圖區清泉

佢成日ナンパ日本妹

前面駁唔到 後面唔知道

食師妹

淫你個肺！

若月巴教我溝架妹未 黎左兩個月仲係食緊屎

真真=圖區清泉 唯一毒撚

你地兩個都

關我乜事 我都未話你

溝鬼妹就識 溝架妹係點架

關我咩事。。。

你地班mk唔好亂咁濫用聖人六字真言

介紹返，我情婦

後邊兩個禾條女s

一到夜晚你班友就痴晒線

不了 我係比人開po話"點解條仔咁柒都有女"嗰d黎

即係識溝女囉 理得你柒唔柒姐 我聽日去見大學生呀
過兩招黎呀

Show Blocked User - 若月廁

累了
感覺 想睡了

自動送上門啦

烚鳩我無女

禾茜青

我頂你啊

即係晒命自己溝女勁到唔洗靠樣啦

係我上個禮拜唔洗ON99啦

即係有女啦屌你

扮夠未

屌

法國呢度好多人都係臥虎藏龍

可能第2日就知TOM原來一直以黎唔係意淫FF咁簡單
真係有成堆女仲幫佢地改哂名叫茜茜咁

我是廢柴

食女狗

off哂topic 貼返平豬算

唔好轉移視線下青

想太多了

廁巴一定係想暗示自己個ex係平豬lv

公平咩

唉又用人生贏家角度笑我呢D失敗者

有女就唔好睇我平豬啦

8年前......

屌宜家終於冇咁飽
可以睡覺了

你勁就係人都知

若月青自私食唔教人溝女

若月青偽毒之前有女

YOU都係

圖區第n次世界大戰

我邊度勁

溝女勁

真咩

一個欅坂只需要一個ゆい

看到你迷人的雙眼
恐怕誰都不能自拔

拔了

中出即飛

fate應該仲紅過sao
雖然sao套新劇場版好賣得

躝

君は突然 僕のイヤホン外した

欅坂46、美肌美髪選抜！
平手友梨奈・長濱ねる・
渡邉理佐・渡辺梨加・
守屋 茜・鈴本美愉

咁都有份

あーーーー
I am eccentric｡
変わり者でいいーーーー
自由に頑張ってこーーーー≧(´▽`)≦

栗子

亂揀

喜歡你 那雙眼動人 笑聲更迷人
願再可 輕撫你 那可愛面容
挽手說夢話 像昨天 你共我

好靜

咩係電通撚

唔知 佢件衫咁寫

典解貢多負皮

因為唔識日文

好深

雞

{80%真人真事}我的公廁女神

馬面男人

禾新女

梓巴一次得罪左幾多人

Block咗嚕

要得罪果班一早block晒我

好球

op

屌你老母

想跟土生寶寶說聲加油

好想快啲放暑假日日睇46做廢青牙。。。

放暑假緊係唔係做廢青啦
去沙灘

Tom：同友香去沙灘 天體日光浴

去沙灘梗係同梨加,今泉,打打,由依,栗子依啲去啦

Show Blocked User - 向井葉月

躝啦

世界第八大奇跡

兩母女

【欅坂46】超貴重な2ショットグラビアも掲載！5/17発売『週刊TVガイド』に原田葵と渡邉理佐が登場

友香：你想去我邊個沙灘？

ドラマ撮影は終わったんだっけ？

多分、終わってる

咁快

抵啦

茜茜

今日は一日楽しかったです
由今日起開始推茜茜

廁到

又加推

夏威夷

廁哥

SHOWROOM
5月19日(金) 23:00～💫
「欅坂46×残酷な観客達 Huluで一緒に先行配信を観よう！」
メンバーのみが知るドラマの撮影秘話や見所に関するトークもあります😊❗
ぜひ、お楽しみに❗
配信はこちら👇

#欅坂46 #残酷な観客達

what happen in Hawaii, stay in Hawaii

我屌你老母呀

你唔想咩?

ORICON NEWS（オリコン） @oricon

欅坂46総出演ドラマが今夜スタート エンディングで主題歌MVを一部公開（写真 全7枚） link:
#欅坂46 @keyakizaka46 #音楽 #ニュース

佢好緊張ゆい

你地係咪誤解左啲咩 今日係星期三啊。。。
進展突飛猛進啊。。。

佢叫茜茜啊

食到女

真名?

禾果個都係

唔好因為同名就加推我女人啦屌

尋日仲扮撚哂野

鬼得閒搞你女人

上個禮拜真係食塵架屌

勁到癲呀喂

是咪可以準備定人情

三張肥西生死

欅坂46、主演ドラマエンディングで新曲MV公開へ

咪臭係

一磚尾關生寫

終於有MV喇

Yes 禾由依

我愛茜茜

佢欅坂入面剩係識neru 連平手都唔識
反ru又輸

🤤

你又啱呀

不嬲岩 低調姐😣

你有無其他暱稱呀

我代珠巴懲罰你

乜撚嘢呀依家得你條女可以叫茜茜呀屌你老母

咪係囉 人地真係叫akane呀嘛

屌。。。嬲

Sor囉。。。

原來櫻櫻真係咁出名

點解我以前識叫茜茜既唔靚

佢又認得呀?

你識嗰啲叫港女
綻放識嗰啲叫㗎妹

咩人識咩人啫
好似係

平時唔睇idol既就靠睇電視識idol

食女狗躝未

btw依家好多大陸妹好正

yes 佢以前推優子

放仔 我頂你同埋條女個肺呀

speed dating定聯校社團活動

茜茜磨菇的

佢做老婆，每日生活點過

日日戴帽

做佢姦夫好d

每日都要睇住佢係fb ig被狗公撩

利申，不了

以後我地叫鴨鴨5000，綻仔叫茜茜就唔怕混亂

咁你比個id我喇

死偽毒一日就現形

腳甲油

十卜
得禾是真毒

人唔笑

仲要紅色

=臭雞

聯校社交活動 早稻田大學

yes 頂我都唔好頂茜茜

deal

茜茜啱啱問多次我下個禮拜去唔去
我扯撚哂旗啦

y not both

欅坂46×残酷な観客達 Huluで一緒に先行配信を観よう！

Huluで先行独占配信中の欅坂46主演の連続ドラマ「残酷な観客達」。

早速SNSでも話題沸騰中の本ドラマに出演中の欅坂46メンバーがSHOWROOMで生配信されるプレミアム鑑賞特番に緊急登場！

先行配信開始したばかりのepisode2を見ながら、撮影秘話やドラマの見所トークを披露してくれちゃう「Huluで一緒に観よう」企画を実施しますっ！！

果たして、彼女たちはSHOWROOMでも「いいね！」を獲得できるのか！？
是非、ご覧下さい！！

配信スケジュール：2017年5月19日(金) 23:00

WOW咗未?

茜茜咩lv

講媾女去5p感情台啦屌=.=

圖呢頂你！

Yes

連你都癲埋一份

唉

挽留

同大家既茜茜比如何

你老味

優子lv

皇天擊殺

梳囉。。。禾走

真真半年後黎到咪又係一日一條
我兩個月先識到第一個架妹都唔比我開心下

唔係唔比你開心
不過

巧qq喔

公平咩？？？？？？？？？？？？？？

偽毒綻放何恥

友香喊豬唔靚靚

pm禾可得圖片兩張

pm左

綻廁幾時出坑

好QQ

得兩張

is好靚

唔得

友香x me = qq

茜茜同我一齊飯IDOL

一齊睇禾ru

悟已往之不諫，知來者之可追詞解。實迷途其未遠，覺今是而昨非。

單推我七！

佢話KEYAKI剩係識佢因為佢可愛

Ha jor

[img]

我一生只愛茜茜

禾膠

開波

屌你肥西

石森尾關洗撚做咩 本身都夠HEN啦

好on9

打打HEN都係咁Q

fuck

睇到舊屎?

平手講既

又fuck

跟得我多識講粗口

唔識寫啲模仿

top既都冇得走

走左果啲得一集戲份?

剩低有石森喎

唔會掛 一集都未完走一半

冇留意佢

都唔知自己睇撚左D咩

深潛

睇埋第二集

得HULU有第2集睇?

yes,依家大陸台有播

不了 好撚悶=.=下次電視先睇

話說啱啱發夢
綻放1001但係冇開新po
於是我寄信去日本屌鳩佢。。。

好可愛喔

gay....

Ching你真係gay

屌鳩佢係鬧佢嘅意思呀=.=

屌你唔好拎完我地址上門gay我
我有茜茜架啦
仲要夢見我

咁我都有茜茜
無興趣gay你

點撚解要禾平豬講fuck
教壞哂

我教既

唔好咁痴線喇

今日都一定好開心既啫
哈姆太郎

是誰在敲打我窗，是誰在撩動琴弦，
那一段被遺忘的時光，
漸漸的迴昇出我心坎。

ぽんかんさつ＃２４

做善事

國不國呢張真是好可愛喔

唔覺

屌你老婆

肥

啱啱睇咗熟肉
究竟係做乜撚🤦🏻‍♂

未睇 咁多扮q shot用拎比fans丁

根本唔是睇內容

sor...

好正…

茜茜呀

你下個禮拜都有得見佢啦

我想日日都見到佢呀

好正...

多謝讚賞

套新劇頭兩集已經出咗熟肉

平仔棄左仲搞鳩茜茜

棄左我扔晒果堆卷佢啦=.=

好似有新女都成日見ex

I love you baby
And if it's quite alright
I need you baby to warm the lonely night
I love you baby
Trust in me when I say...

見到你放左上ticketcamp賣

omg靚靚泥膠

能否雙飛人 能否雙飛人~

友香

y u so qq

廁貓

y always wack me TT

今日咁靜

去咗睇異形

唔好睇

一開頭fassbender著緊身衫個幕已經值回票價

淚b同若月青教小弟溝女未

唔識溝架妹

Gay

btw京青夠碎睇咩

日本的綻仔需要支援

又點呀

叫春

小妹同乃團d廢老差唔多大

要偉哥支援

我地好純唔做呢啲野

唔係話十幾碎

睇多啲韓劇
好似係

中學係msn教人 依家大個不了

佢唔係泡狗

試著說：「大愛」 不要說：「廁」

大愛廁

咁介紹佢睇欅新劇囉
之後佢可能做左反ru

綻大佬請人睇46con未

貼下啫。。。

好核突個樣咩事…

不嬲都係咁個樣

留名睇sor

你最撚核突

愈黎愈鍾意肥西同我一齊飯

佢都無興趣

都係呢排先知肥西咁多女飯同正女飯

有興趣既話你叫春就唔會咁叫

講埋最後一次
MK5P講媾女自己去感情台開Post啦屌
無人想知呀

pure

泥膠出Blog

omg靚靚泥膠牙

心が叫びたがってるんだ...

只許州官放火 不許百姓點燈

祈求平豬做十分鐘好人

邊間教會

梨寶珍系巧令令牙。。。

チ

無握過唔算推

尋找 原因 無端心中興奮
何以 無故 難過閉門自困
歡樂中 愁懷中 追逐你身影足印
然而追不到 結果不知遠近

跟著我 左手 右手
一個慢動作

右手 左手 慢動作重播

這首歌 給你快樂
你有沒有愛上我

乖啦你出返黎啦

幾時先更blog

你關

君が好き 僕が生きるうえでこれ以上の意味はなくたっていい

そして最後のデザートを笑って食べる
君の側に僕は居たい

新飯想問櫸新劇有無熟肉link

b站有

比你屌

【欅坂46】セゾンカードを発行するクレディセゾン関係社員で構成されたアイドルグループ「東池袋52」誕生。オリジナル曲「わたしセゾン」PVを本日19時に公開

東池袋52、新アイドルグループが誕生！？ 豪華メンバーがPV制作

......

【欅坂46】志田愛佳の『ガハハ笑い』が好きすぎるwwwww

正呀

泥膠更blog二連發

特別編 もんかんさつ

係咪換咗做ベリカ二号機
竟然更兩次blog

比人hack左

屌一定係打打想更blog但又係今泉返黎前唔可以更咁多住幫泥膠更住先好似上次牛屎幫平豬咁

想太多

仲171

我啱啱幫佢度完係171

雪糕筒問號

大帝ho ball

留待我 用顰用笑 令你會更多感覺

搞不撚掂。。。痴撚線。。。

左正右更神

胡杏兒不了

一生只為了守護你的笑容

醜過胡杏兒不了

2姊妹

收膠

【欅坂46】クレディセゾンが期間限定で「こち星」スポンサー就任決定！『二人セゾン』のアンサーソング『わたしセゾン』でデビューする東池袋52ラジオCMを5/26より放送

【欅坂46】「エキセントリック」MV撮影時にロケ弁を担当した「奥平温泉 遊神館」インスタが欅ちゃんサインを公開！ずーみんはやっぱり居なかったんだな

欅坂46｢サイレントマジョリティー｣ＰＶ6000万回再生突破！！さらに日本人アーティスト歴代ＰＶ再生回数ベスト20位に！！！

【速報】欅坂46の主演ドラマが初回３．４％の高視聴率獲得！！！

小朋友齊打丁

想同平豬french kiss...

圖區最廁二人大戰

adi superstar

不了 瘦底毒撚未打過交唔夠mk仔黎

又扮毒

唔識欣賞條裙
Btw又要google鞋名

有無咁後生
superstar, stan smith 90後都應該識

人地足球校隊一腳踢撚瓜禾

唔係出左n年喇咩
有superstar無stan smith

禾中學個陣興之後變左毒撚鞋，係近年興白色sneakers 先番多人著

毒丁丈丈又搭唔到嘴

你地講動漫禾都搭唔到嘴

串毒撚講毒漫

隻揪

Sm拎黎體育堂著竟然興返

common projects紅左咪多人著呢d款

潮流台

完全搭唔到嘴

Agger

都好過感情台

問世間情為何物

勞資糾紛

依家先法國你係呢個「邊」
唔係呢個「邉」

反正都唔係神ID

無個款識 不過本身都無興趣 你講運動鞋款可能熟d

ぱるる島崎遥香を馬鹿にする欅坂46・小林由依

大陸人做既字幕被人放上YouTube

禾淨係識air max

generation gap
就好似我講松島楓，你淨係識宇都宮咁

我兩個都識
松島楓正呀

我著白飯魚

可惜演技太差

new balance x 白飯魚

屌你搞到我好想食嘢

其實短髮都正牙

禾家姐

520

菅井USB

今日學校last day
影左好多女女相
又玩水戰

又屈禾=.=
好想同sana做愛牙

齋藤飛鳥老豆：HJ兩Q，賓周都損

我玩開全套果啵

法國巧多舊圖變咗死圖

個網死左呀

好肚餓

對於TOM仲係韓狗一事我非常失望

弱智乎？

我啱啱都見到

20170520
我愛守屋茜

5205000

坂道c都係痴線

佢痴線我正常 巧襯

同你個茜茜一樣都係架妹嚟=3=

搜查官5000

好想睇下平仔粒豆豆。。。

懷疑呢位手足電腦度有兒童色情物品

睇下粒豆都犯法?

今朝比我煮左黎食

人哋兩三歲嗰粒豆
你keep到今朝?

好心個鼻咁扁就唔好塞粒綠豆入去啦

偽毒出晒街

不了

我依家先醒

佢地痴線我正常 巧襯

幫你加返

唔想同手足些牙茜

講緊坂道c關魔力鴨乜事全部都閱讀理解0分

冰個坂道c甘巴閉牙

茜茜就係下個C

禾係左邊

🙄

我栗終於更Blog喇

冗談じゃない
興味もない
合わせたくない
そんなにあんなに器用じゃない
普通でいることって何だ
僕は普通と思っている
みんなこそ変わり者だ

睇完套劇第一集，ねる好似會有好多戲份我都算，但又同平手捆綁賣cp真係好難頂 （我唔知佢地現實乜關係，但佢兩個一齊d戲份真係無乜默契同火花）

不能同意更多

駁唔到

屌我細個都做過差唔多既ON9野

請問長濱ねる巴打係咪有辦法訂到akb mail

我個茜茜

竟然奢望佢地可以有默契同火花
你睇緊咩劇

欅って、書けない？【「不協和音」大ヒット御礼！僕は嫌だ選手権】

放送日 2017年5月28日(日) 24時35分～25時05分

【「不協和音」大ヒット御礼！僕は嫌だ選手権】
４thシングル「不協和音」の大ヒット御礼として、自分が普段感じている嫌なことを「僕は嫌だ」というフレーズに乗って発表！
メンバーに対するストレスや、家族への不満など、日頃の怒りが大爆発！？

我閉上眼睛 貼著你心跳呼吸
而此刻地球 只剩我們而已
你微笑的唇型 總勾著我的心
每一秒初吻 我每一秒都想要吻你
就這樣 愛你 愛你 愛你 隨時都要一起
我喜歡 愛你 外套 味道 還有你的懷裡
把我們衣服鈕扣互扣 那就不用分離
美好愛情 我就愛這樣貼近 因為你

原來廁巴廁到影響視力

???
磨牙

#637

我睇到覺得係為做而做既cp

打丁打到

講緊留言? 係覺得成日甩骹好癡線先咁回 唔係回坂道c嗰句

願我會揸火箭 帶你到天空去
在太空中兩人住
活到一千歲 都一般心醉
有你在身邊多樂趣

老牛聲好似幾ok

君が教えてくれた唄は
今もこの心の真ん中
あのやさしい声と共に響いている
溢れる気持ちのしずくが
あたたかく頬つたう
強くなるね
信じてるよ
繋がってると
I'm always by your side

I love you
I trust you
君のために流す涙が
I love you
I trust you
愛を教えてくれた
どんなに君が道に迷っても
そばにいるよ

I love you
I trust you
君の孤独を分けてほしい
I love you
I trust you
光でも闇でも
I love you
I trust you
哀しみでも歓びでも
I love you
I trust you
君の全てを守りたい

どんなに君が道に迷っても
そばにいるよ
二人だから信じ合えるの
離さないで

唔會扮細食

ノンノ7月号 鈴木友菜・渡邉理佐・鈴木優華にインタビュー

ノンノ7月号 鈴木友菜・渡邉理佐・鈴木優華“スタイルUPコーデ”撮影風景

優佳同京子

棄暗投明

奶同愛係2種概念黎

奶？

<---

孔乙己「竊書不能算偷……竊書！……讀書人的事，能算偷麼？」
平手青「美月不能算推……禾奶！……奶美月的事，能算推麼？」

豬

my pig

丈丈你都想同圖區手足些牙鴨鴨？

召喚茜ching

點解要cut出嚟

我唔知呀 你問茜妹點解無啦啦比張咁既圖我

茜妹無比你？
呵呵呵，明既 我同茜妹既關係你邊有得比

同你聯手屌方丈老母ok

點解要搞茜茜岳母

其實係我幫茜茜影完呢張相，佢話好耐無派軍糧
我先叫佢做下好心sd張相比你

丈丈今日係咪無食藥

係被我宣揚既大愛精神感染左

廁就廁啦屌

邊度廁

安全套?

出席番号呀屌你老母

用咁厚

國吳國禾茜青成日屌人老母好粗俗

國

seed呢

拍緊,WAIT陣

🤦🏻‍♂

當初膚淺 得你恩寵似升仙 天有眼
當真糊塗 未曾發覺我該俯瞰南極快沒有冰山
當初專心 跟你燭光晚餐
從沒有認識蠟燭怎樣消散
當你的光環 暗過世間火柴何用困在五指山

而神跡失靈才知天大地大轉得快
夢幻的生涯無非拖手逛街
怪得誰 要敬拜你
便沒視力靜觀世態

忘掉誰是你 記住我亦有自己見地
無論你幾高 身價亦低過青花瓷器
評核我自己 只顧投資於愛情
困在你小宇宙損失對大世界的好奇
回味誰是你 往日有甚麼品味
只要敢遠飛 亦能自創我的搜神記
磨練我自己 做人目光高過聚散分離
就憑你 相愛大不了提升演技當做戲

從前只懂情人的感動力量最珍貴
未洞悉小巷大街遍地華麗
昂起頭 看遍世界
我也會有我的氣勢

拋開你先識去審美
往後我便有自己見地
無論愛幾高 身價亦低過青花瓷器
評核我自己 只顧投資於愛情
困在你小宇宙損失看大世界的福氣

回味誰是你 往日有甚麼品味
只要敢遠飛 亦能自創我的煙花紀
神是我自己 若然目光高過聚散分離
奉承你 因往日雙眼無珠不停放大你
想快樂不靠神跡才懂創世紀

廁撚到

廁埋呢幾日棄囉...
你比我同方丈其他人格傾傾

丈丈要唔要禾月情人節set

放放TG icon好好丁

唔係我黎 山下智久黎

仲有五日見肥豬

為左食女

離夠題未=.=

都話唔係我黎。。。

唔講仲以為今晚冇唔識寫

無人睇

睇左肥豬

放放

放放gay

考えごとを思う存分、
たっぷり時間をかけて考え尽くせる事が
どれだけ幸せなことか、、、、

ね。

honeymihoney
利申上過去幾次所以知

都唔知佢做乜鳩

見到覺得幾有感覺先po出嚟=.=

偽毒

我話唔知neru做乜鳩

去撞櫻櫻。。。

同女去咪認左佢

【欅坂46】今野義雄「今はまだ個々のアピールに走りすぎずに、グループとしての結束の強さを高めることが優先課題」再編集された日経エンタ5月号掲載の欅ちゃん記事がWebで公開中

【欅坂46】小林由依の着眼点『制服の襟全部閉めてる(笑)』

ゆいぽんのトークは口数は多くないけどなんか面白くて盛り上がるよね

好想比pon突っ込み

其他po仲多人講野過圖區

成班偽毒

圖區沒落

上村又19幾日冇 update blog

圖區多野講先唔正常

圖區全盛時期每日都有手足發糖互含，意淫mb，ff叫春

CK青同圖區始祖又失左蹤
然後綻綻又去左溝女
沒落了

真係撞櫻櫻
唔排除下次已經同女去

你收手應該就更。。。

將個膠笠帶落何B仔
做愛係最實惠
一晚可以搞到十幾劑
講上床，妳永遠無失威

躝啦屌你老母

個膠用一次架

遮黎做咩 有人識佢咩

欅都轉左有大圖down
但又係有個行垃圾係度

反轉用

正牙

Come on baby, light my fire
Come on baby, light my fire
Try to set the night on fire

反轉咪痴立立

茜茜好環保

Suck, baby, suck,
Give me your head
Before you start professing
That you're knocking me dead

Show Blocked User - 平手友梨奈

講緊個膠笠又唔是講茜茜 唔洗起晒鋼

其他人都有參與呢個話題佢又唔扑

以後都係唔參與討論 廢事又比人以為我話侮辱茜茜

禾感覺到有人召喚緊禾

禾懷疑佢想同平狗做愛

係愛呀哈利

又玩平茜?

不了唔屌男人

唔屌男人但可以被男人屌

Mind blow

唔好講核突野

hj2q 賓周都損

Trying to let you know
發出 Sign 發出 signal
I must let you know
發出 Sign 發出 signal

突然醒起茜青既單戀對象CK青又消失左起碼成個月

Once you go black

jirit jirit jirit jirit📶

【欅坂46】目を細めて笑う欅ちゃん達の破壊力がヤバい・・・

【欅坂46】5/23 0時よりロッテ キシリトールガム×欅坂46コラボキャンペーンがスタート！ガム購入でオリジナルA4クリアファイルをプレゼント！なお21日の時点で店舗に並べてる管理不届きなコンビニ店も・・・

心中想你 如今想你
懷念昨天的一切
懷念著你 懷念著你
流著淚自覺得深愛著你

毒撚一個字都睇唔明

OMG! 靚靚守屋茜好靚靚呀

唔係應該毒撚先睇得明咩

禾係靚靚魔力鴨香港fans club會長

你兩個腳趾妹上身呀

守屋茜>>>>>奸井友香

邪骨黎

巡る季節の中 でも この手を離さないでいて
二人を繋ぐ想いが 決して色あせないように
あなたを包むすべてが やさしさで溢れるように
わたしは強く迷わず あなたを愛し続けるよ
どんなときも そばにいるよ
離れていても そばにいるよ

一直以黎承惠大家既照顧啦 我都差唔多要走了

走啦食屎狗

走啦死偽毒

依位青識野

走啦死現充

嫁比邊位ching？

好老尷

From the ice-age to the dole-age
There is but one concern
I have just discovered :

Some girls are bigger than others
Some girls are bigger than others
Some girl's mothers are bigger than
Other girl's mothers

頭先淺草個男仔

【欅坂46】ゆっかーも心打たれた！6/17公開 フランスで200万人が泣いた感動の実話映画『世界にひとつの金メダル』各界著名人と共に菅井友香もコメントを寄せる

欅坂46・菅井友香「大きな理解者の協力があってこそ」

動物と一緒に挑む競技だからこその難しさ、大変さがリアルに描かれています。馬術競技を通して人間的に成長する姿に心打たれました！メダル獲得の陰には、両親や奥さんなど、励まし、支えてくれる大きな理解者の協力があってこそだという事に感銘を受けました。

菅井友香(欅坂46)

新ノンノモデル渡邉理佐(欅坂46)、夏モテヘアに変身!【Before‐Afterアリ！】

靜到

竟然變咗乃po最多人講野

買返件同款tee

土生瑞穂着用

魔力鴨轉番純情學生妹look定係以前影落d相

咁要攬住件tee訓

不嬲都咁純情

bok 5 dou

友香件杉好似係紅白果件

個Post正常返啲
咁我可以上一上水

以前係純情學生妹，宜家係純情人妻

頭三張舊相
最後嗰幅睇髮型啦

成23歲重扮學生妹

My wife

My lover

Is love ar

黑色lace

我20歲都仲係學生

My mistress

麻衣呀

呢條女話22已經唔係扮可愛既年紀
我都feel要大個啦

my櫻櫻

茜青好gay

情書

茜青一定係一邊流淚一邊寫呢封信祝福你去搵其他女人

茜青

唔好難過
To love and win is the best thing. To love and lose, the next best.

手字咁樣衰我唔信係禾茜青寫

潮汐退和漲 月冷風和霜
夜雨的狂想 野花的微香
伴我星夜裡幻想 方知不用太緊張
沒法隱藏這份愛 是我深情深似海
一生一世難分開 難改變也難再
讓你的愛滿心內

讓我的愛全給你
全給我最愛
地老天荒仍未改

雨下整夜 我的愛溢出就像雨水
窗台蝴蝶 像詩裡紛飛的美麗章節
我接著寫 把永遠愛妳寫進詩的結尾
妳是我唯一想要的瞭解

男人樣

誰もが風見鶏みたいに
風の向き次第で
あっちこっちへとコロコロ変わる
世間の声に耳を塞いで
生きたいように生きるしかない
だから僕は一人で
心閉ざして交わらないんだ

落雨天聽エキセントリック真是好啱Feel

守守豬好可愛呀

守守豬係天使係仙女

躝啦，守屋茜是大家的

考完試啦

jm9

那飽滿 的稻穗 幸福了這個季節
而妳的臉頰像田裡熟透的番茄
妳突然 對我說 七里香的 名字很美
我此刻卻只想親吻妳倔強的嘴

雨下整夜 我的愛溢出就像雨水
院子落葉 跟我的思念厚厚一疊
幾句是非 也無法將我的熱情冷卻
妳出現在我詩的每一頁

那傍晚 的當時
性福了這個姐姐
而你的臉頰想舔你手偷著犯賤
你脫了 對我說
騎李湘的名字很美
我此刻撅著香莖吻你倔強的嘴

餘下精液
我的愛液溢出就像淫水
從她後面
想射你豐肥的美麗張姐
我接著洩
把永遠愛你洩進濕的結尾
你是我唯一想要的靚姐

難道白石茉莉奈 感覺都追不回來
試圖看羽田愛 宇都宮不自在
蒼井空 蝗蟲們都愛
其實你 引退了 那套永遠也精彩
鳴謝白石茉莉奈 拯救眾生於慾海
上原太放任了 常被射在體內
明步 每套也太心愛 難怪RIO也要共你比賽

心疼茜青

點解咁都出事

請不要玩弄茜青

Show Blocked User - 京極夏彦

騎李湘咁出名嘅歌都唔識

大家又拎茜青當玩物🤦

個post好似變左

歡迎回來

copy錯左耿耿於懷既歌詞都要block 我 一d都唔顧念我地一齊迷茜既情誼

套劇好好睇

青平時睇開咩

唔撚係真事掛😥

小妹睇開atv都覺得呢套劇爛

因為有neru覺得好睇

佢單方面gay我唔好屈我ok?

一睇就知呃遊客港豬既野黎

不了 有啲野唔是咁撐的

呢個呀

因愛而盲目

小學睇樣
中學睇奶
大學睇條腰
出來做已經係睇人屎忽
而家睇腳趾

唉意淫你哋就識
有無用個心去愛人㗎

WFC

盲目同愛係兩樣野黎

ねるching

0.002

某位手足做咩喺射雕po貼栗子

咁都畀你見到
回錯po

出咗Bonus

估唔到咁正人君子嘅茜青都會每晚8點半準時除褲睇電視

只許茜青打丁，不許手足意淫

神點解叫做神
神以前都係人
不過神做到人做唔到嘅野
先至叫做神
不過有時神都會做返D人做嘅野

做乜個個都睇射鵰

做乜撚
睇劇啫關打丁咩事

我淨係知禾同你矛得睇

你認錯人

前日先開始睇
其實啲劇情又係嗰啲嘢，演技又唔係特別好
點解我身邊個個都睇

仲有me

can't agger more
要打丁禾睇av都夠，要FF有得睇idol
劇情又係識背咁濟

咁你日日都食飯呼吸啦...

當人悶到一個極點就會睇架啦

我一套金庸小說都未睇過

我d frd日日追

見到間房同電腦仲有大把書同戲未睇就唔會想晒時間係大陸劇度

不了 浪費生命重溫情節太蠢 條女又唔岩口味

丈丈都開始j歷史

我imgur 堆圖放得太整齊 咪貼果年blog算

以為丈丈會爆Post

爆緊舊登...

加油

你柒夠未

我會努力比幸福守守豬架啦

唔係掛

sor，岩岩視姦牙囡姦到眼殘

ABCDEF

BTW個女主係有D整容味大陸雞既FEEL

買1送1

準備搶我七1001

迷七金庸d文有共鳴過金庸小說

果陣所有同學都睇
我就睇緊三國志(文言文ver.)

1001

識睇一定睇張愛玲

識睇一定睇四大奇書